『**DON'T U EVER
STOP**』是日本男性偶像團體[KAT-TUN的第](../Page/KAT-TUN.md "wikilink")7張單曲作品。

## 概要

  - 主打歌「DON'T U EVER STOP」與前兩張搖滾色彩很強烈作品一變、對他們來說是High Level “Dance
    Performance”堪稱是KAT-TUN史上最強現場演唱傾向的作品。共有3種不同的初回限定盤M1「DON'T U EVER
    STOP」、再加上6個成員的SOLO曲、SOLO樂曲的Original卡拉OK共計收錄5曲。是為了展現每位成員獨特個性的特別企畫。
  - 獲得日本公信榜2008年單曲榜年終排名第8名的成績。也是KAT-TUN連續三年的第7張年終排名前10名的單曲。

## 收錄曲

### 初回限定盤1

  - 單曲同時收錄[龜梨和也](../Page/龜梨和也.md "wikilink")、[田口淳之介的SOLO樂曲](../Page/田口淳之介.md "wikilink")
  - 封面設計是三項初回限定盤1、2、3、及通常盤完全不一樣的設計。

<!-- end list -->

1.  DON'T U EVER STOP
      - 作詞：SPIN　
      - Rap Lyrics：JOKER
      - 作曲：Shusui / Fredrik Hult / Carl Utbult
      - 編曲：Shusui / Fredrik Hult / Carl Utbult / Yukihide "YT" Takiyama
2.  w/o notice??／龜梨和也
      - 作詞：n / AKIRA　
      - 作曲・編曲：AKIRA
3.  夏の場所／田口淳之介
      - 作詞：NAO / Micro　
      - 作曲：NAO
      - 編曲：Micro / Nagacho / RYLL
4.  w/o notice??（Original・卡拉OK）
5.  夏の場所（Original・卡拉OK）

### 初回限定盤2

  - 單曲同時收錄[赤西仁](../Page/赤西仁.md "wikilink")、[田中聖的SOLO樂曲](../Page/田中聖.md "wikilink")
  - 封面設計是三項初回限定盤1、2、3、及通常盤完全不一樣的設計。

<!-- end list -->

1.  DON'T U EVER STOP
      - 作詞：SPIN　
      - Rap Lyrics：JOKER
      - 作曲：Shusui / Fredrik Hult / Carl Utbult
      - 編曲：Shusui / Fredrik Hult / Carl Utbult / Yukihide "YT" Takiyama
2.  LOVEJUICE／赤西 仁
      - 作詞：Jin Akanishi
      - 作曲：Adrian Newman / Jade Macrae
3.  PARASITE／田中 聖
      - 作詞：JØKER　
      - 作曲：Atsushi / Axel-G　
      - 編曲：Atsushi
4.  LOVEJUICE（Original・卡拉OK）
5.  PARASITE（Original・卡拉OK）

### 初回限定盤3

  - 單曲同時收錄[上田龍也](../Page/上田龍也.md "wikilink")、[中丸雄一的SOLO樂曲](../Page/中丸雄一.md "wikilink")
  - 封面設計是三項初回限定盤1、2、3、及通常盤完全不一樣的設計。

<!-- end list -->

1.  DON'T U EVER STOP
      - 作詞：SPIN　
      - Rap Lyrics：JOKER
      - 作曲：Shusui / Fredrik Hult / Carl Utbult
      - 編曲：Shusui / Fredrik Hult / Carl Utbult / Yukihide "YT" Takiyama
2.  愛の華／上田龍也
      - 作詞・作曲：上田龍也　
      - 編曲：ha-j
3.  SMACK／中丸雄一
      - 作詞：中丸雄一　
      - 作曲・編曲：田中 直
4.  愛の華（Original・卡拉OK）
5.  SMACK（Original・卡拉OK）

### 通常盤

  - 封面設計是三項初回限定盤1、2、3、及通常盤完全不一樣的設計。

<!-- end list -->

1.  DON'T U EVER STOP
      - 作詞：SPIN　
      - Rap Lyrics：JOKER
      - 作曲：Shusui / Fredrik Hult / Carl Utbult
      - 編曲：Shusui / Fredrik Hult / Carl Utbult / Yukihide "YT" Takiyama
2.  DON'T U EVER STOP（Original・卡拉OK）

[Category:KAT-TUN歌曲](../Category/KAT-TUN歌曲.md "wikilink")
[Category:2008年單曲](../Category/2008年單曲.md "wikilink")
[Category:2008年Oricon單曲月榜冠軍作品](../Category/2008年Oricon單曲月榜冠軍作品.md "wikilink")
[Category:2008年Oricon單曲週榜冠軍作品](../Category/2008年Oricon單曲週榜冠軍作品.md "wikilink")
[Category:2008年Japan Hot
100冠軍歌曲](../Category/2008年Japan_Hot_100冠軍歌曲.md "wikilink")